左邊肋骨下刺痛

左邊肋骨對下 近心臟個個位
好似俾針吉左一下咁 好痛
不過下秒就無事 間唔中會咁
有無巴打知咩事

我有時都會咁
我覺得係某啲動作扭到姐

巴打小心，我之前個朋友又係咁，隔咗一兩個星期就過咗身

係呀間唔中 冇話咩特別時間
正正常常好似平時咁 就會突然吉一下

我今日坐左係到 又刺痛一下
因為個位好似心臟 好撚驚死

下 真係架 我仲好後生又未嫁人唔想死住

巴打小心，我之前個朋友係醫院飲左啖水，隔咗一兩個星期就過咗身

我都會咁
好大機會係骨發炎
我係胸骨對下面有時會無啦啦好痛.一停止動作就無事
初初以為心臟有事.之後發現係骨發炎

我都會
有時呼吸就無啦啦痛
但睇醫生又check唔到咩事

可能係坐姿唔好引起嘅肋骨發炎
改正自己嘅坐姿一兩個星期之後就會冇事
不過如果真係好痛我建議你睇醫生

我都係

多謝巴打

Diaphragm?